Jaan Riimaku kaebduses Hans Teddre wastu, nõudmise pärast, puudusid kohtukäiad mõlemad.
Mõisteti: Neid uuesti kutsuda.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed MHansen [allkiri]
                        JAndresson [allkiri]
Kirjut Raudsepp  [allkiri]
